2017 LS paper 2題目

答1

咁撚冷門，根本對世界視野毫無幫助既題目
就算識答，有乜用

有無卷一 想睇題目

2017 DSE 通識卷一題目

第一題都好少少

第二，三條真係但出卷果個已經係學者，咁即係我低質啦